典解入親tg group講嘢都冇人理我。。。

Tg係咪幫我開左隱形mode。。😭

無人理你咪自己理自己

廢事攞架黎丟。。

毒撚唔識溝通 係咁架啦

你講完嘢人地唔識覆姐

冇自貼？

但我連登鳩up都有人覆🥺

唔想人因為我靚仔先睬我😔